堅持婚前守貞！人妻洞房夜驚見「3cm奈米雞」超崩潰

浪漫蜜月之旅卻讓人欲哭無淚！一名27歲女子抱怨，另一半提倡婚前守貞，婚後才願意發生關係。沒想到在洞房之夜，她赫然發現老公竟是「奈米雞」，讓她瞬間超崩潰，深深覺得自己受到欺騙，難以接受眼前殘酷的事實。

原PO在國外知名論壇「reddit」上表示，自己和老公交往6個月期間，男方沒有宗教信仰，卻時常以「作法老派」為理由，拒絕發生婚前性行為，堅持到婚後才願意和她上床，而她當時也選擇願意尊重。不料，終於等到2人度蜜月當天，原PO期待已久的「洞房花燭夜」終於來臨，這時才發現，老公的尺寸竟只有1.25英吋（約3.2公分）看到了如此震撼的畫面，讓原本已經準備好要開機的女子，頓時間猶如一盆冷水澆熄了她心中原本熊熊的烈火。

雖然原PO強調，事後不會因為「尺寸」羞辱老公，但內心卻充滿著被欺騙的感覺，「說實話，我甚至不知道該如何提起這個話題…」，更無奈自己是否有權利對老公感到憤怒，畢竟一切2人的關係木已成舟。

網友看完貼文後紛紛留言表示，「對這樣一個小小的東西撒謊肯定是不誠實的」、「誰叫你要等到婚後才啪啪」；也有人建議，如果真的在意「大小」，應該在結婚前偷偷觀察，婚後才不會崩潰被迫接受驚喜。

婚前冇性行為真係on79

幾多男人結婚後先發覺老婆闊過西隧

唔好歧視殘疾人士

認真儲錢做手術搞搞佢啦

奈米雞，個名好9

雄起後只得1.25吋....

玩「糯米雞」華語諧音

唔係納米雞諧音咩

闊過西隧都叫做有得屌
女人反對婚前性行為果班九成婚後都冇乜性生活
結左婚都要打飛機

google 奈米係乜先啦柒頭

好多連登仔的10%長度

無知想問
人類點會可以得3cm
吹大咗？

召喚日本av奈米雞gif

好慘 次次都睇到喊

仲要係鬼佬圈子
人地廿鳩幾cm你就3cm

依家先知原來有呢啲病
做手術仲要未必有用

扯咗得3cm咪仲細過asian

全部

有冇可能3cm啊

病來

有病仲要同人結婚害人

條撚夠粗不過短過鳩毛

呢套好睇

長短係相對架喎，唔響出面玩過長，點會知老公短？

唔多唔少都有睇過吓啲咸片咸相嘅

已經長過我

未硬果陣3cm 有咩出奇呀

硬左細極都有7-8 cm啦

硬咗都係?

玩手指囉

同其他八婆傾計都會講啦

比著你準備做愛，要除褲果陣都已經硬撚曬啦
所以係3cm 架啦

遲早帽事

仲細過地產佬條片嗰條

1.25英吋 點解會有個咁準確嘅數字，條女度過

扯左定未扯

送粒黃豆咁大粒既

好想有張圖睇吓

唔係喎，連登仔話淨係娶處女，唔係處女既都係雞，宜家又話人無婚前性行為on9，真係人又你鬼又你

1.25英吋嗰0.05吋都度到

D MO加埋實高過摩天大廈

番號

lm

唔知咩國家

未扯3cm應該算正常，人肥d應該縮埋入去添

扯左3cm真係想像唔到

用卡尺度

老公：

以為係個女嘅婚前守貞, 點知竟然係個男嘅

3cm 自殺算啦

悲哀 呢世都體會唔到嗰種心情

巴膠柒撚咗

有缺陷唔講又真係有欺騙成分

如果唔係咁多男人成日話人臭雞 食古不化會咁

死全家啦呢d垃圾
龍門任佢地搬

我覺得冇15cm應該都算係殘疾啦

如果我因為鳩太短 而被視為殘疾人仕
噉係咪可以坐關愛座

可以同d廢老爭位 位

一個人代表全連登

屌 好撚慘

廢老跑得好快㗎喎 點爭
利申 賽跑亞軍

...

如果係0仔呢？

大約0.6%
都唔算少

鬼佬版連登
可信性低

笑左我成半個鐘 笑到合唔到口食飯呀屌

女人咪又係一樣
個個push到C奶D奶
一除衫原來個bra成斤重 屌你老母

大j0仔視覺效果好

起左機未先...起左既話
真心誇張D

條女玩夠啦試夠啦，就搵水魚埋單，點知落差太大接受唔到？

on9 J都冇打過？

一個人=/=所有人
你未試過 呢一生人只可當跟呢個人
唔試過點知啱唔啱你
結婚有一部分係靠性生活維持
要我幫你開年

睇撚清楚我講咩先啦
幫我開年 邊撚個呀你
屌緊d其柒頭一邊話娶處女一邊又怪婚前無行為呀弱智

有咩問題
連登思維不嬲都一碌鳩打一船人
一條女係雞 就等如全部女都係雞
燒到男人個疊就話一個人代表連登

你望下個句邊個打先啦
d人吹水你就信哂
抵你比人激到好似狗咁

吹水？事實黎
你今日第一日上連登？

明星係雞
model係雞
歌手靠閪

連登仔係無閪屌嘅毒撚

真心想知點打丁

用筷子/鉗掛

踏登撚出沒

女:
男:

痴撚線

笑出聲

踏登垃圾露出尾巴

香港：堅持婚前守貞 港男婚後發現妻子性冷感 超崩潰

真係重要咩

點破處

nanodick

用手指

撚餅

幾時都話上連登要有critical thinking， 你件港女聽啲毒撚鳩up就信到十足十 覺得係世界真理咁

弱智同細路都唔好上連登

呢篇野應該係台灣的，台灣講奈米等於香港人講的納米。

sad:(

粵語應該係叫迷你啫

咁咪成粒黃豆咁大粒

處女生子
坐等現代耶穌降生

未扯3cm 都叫正常？

台9成日飲塑化劑奶茶

shu..

有啲人係未扯好細扯左好大嘅

求全片

英文：nanometer、字首 nano 在希臘文中的原意是「侏儒」的意思，是一個長度單位，指1米的十億分之一。
現時很多材料的微觀尺度都是以奈米為單位，如半導體製程標準在2000年代以後大多是以奈米表示。

咁連登應該可以摺

殘體wiki:
大约0.6%的男性有小阴茎的症状。

每一千個男性就有6個有呢個病

笑左
So sad

糯米雞

Btw由邊度度起

我見過一個廿幾歲既人真係幾cm
我望到我都呆咗.......
佢重好樂觀同我講
係呀⋯⋯唔好再望啦

畀錢老公造陰莖重建手術

扯左得3cm

個男既醒啦
未結婚就上床應該最終冇得結

扯咗未先？

當然未啦

so sad

3cm 同性無能無分別, 死左佢啦

如果有這樣的病，為何還要溝女結婚？

你地唔好咁啦，人地已經好慘，人地都想享受性愛架

on9嘢唔想查，但係係reddit嘅話要睇邊個sub，可能9up

呢個長度未必可以正常做到wo
先唔理女既有無feel
d 精都未必到子宮

示意圖

未扯幾cm唔出奇啵
你話扯左都係就sad姐

咪以為短就唔洗ban

未扯3cm 扯咗9cm都還好，韓仔平均都係9.X cm

扯咗得3cm真係

好興幸自己條野正正常常 14.2cm，不過喺連登嚟講都好短

Damn, this nigga must got a baby dick